\chapter{Problema Indra}
\label{cap:AnexoB}
El siguiente Anexo es relativo al problema que Indra quiere solucionar, se adjunta el documento proporcionado descriptivo del problema creado por la compañía.
\includepdf[pages=1-6]{./pdf/sep}